---
title: Update naskah rubrik Eksklusif
date: 2011-12-31
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Eksklusif, "Siapa Makan Daging, Siapa Berebut Tulang" (Penulis - Ken Miryam Vivekananda Fadlil)	

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2011/12/%E2%80%9Csiapa-makan-daging-siapa-berebut-tulang%E2%80%9D/)
